Overwatch 鬥陣特攻討論區 ＃29 I came in like a wrecking ball

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

Envy academy
Talespin

widow淨係改smg falloff渣wo
patch note都寫咗We also normalized a couple of outliers in that Mei had a long-range travel time projectile with falloff applied and Widowmaker's automatic fire did not have any.

Widow 改唔zoom 個傷害

試重組一下句子

留翻名先

堅唔明你係
"Widow 唔改zoom 個傷害"
"Widow 改唔改zoom個傷害?"

widow改 唔zoom個傷害

改 唔zoom個傷害

當年嘅空中之王

我console單排成日都error starting game係搞咩⋯⋯

琴日睇calvin stream
佢撞到個aimbot
跟住個aimbot話用左1200美金去買呢個叫sharpshooter既外掛
跟住加埋佢做friend duo左場快速
問佢點解買，個aimbot話想expose佢地，話有個group入面全部都係外掛
有d高手都用緊，收埋得好好
跟手話有14000人睇到自己個名，轉個頭就應該會俾暴雪ban
所以個隻necros係外掛一d都唔出奇

1200美金 真係有錢到冇野玩

巴打知唔知jjonak 用咩mouse?我main zen。最近mouse壞左

去佢個STREAM 下面PC SPEC 咪有

有咩慘得過白金場遇到隻ana唔識補血............

係連續3場唔同名都係用ana唔補血.............................

重點係你ban呢d人都冇用，佢可以用1200蚊買外掛，改ip買10隻overwatch copy呢d濕濕碎

第1次ban cheater記得係hardware ban, 係ban你底板
班cheater係咁轉IP ID,重買都唔得

咩依家唔係啦

換過部機

有無hkdiscordgp？ rank上分

1200美金買外掛應該好有錢下

幾多分，求巴打帶我打placement

帶我上4千分

1200分 等我得閒carry下你

有冇人呢排死咗果陣禁TAB睇scoreboard 會drop frames?

有
上次patch完就係咁

諗住打埋放咗成個星期嘅小號預算 結果一場鑽韓仔一場大師台仔troll game 打完熄game開rb6

in r6 we trust
真係頂唔撚順ow

有無巴打一齊上分 我2300

BATTLE TAG? 有冇入TG GROUP?

有tg group?

屌 小號打完個分差過s10 100分左右 之後5場一直補位 每場都係咁 前面打得幾好 攻守互換之後就打到屎咁 連基本轉英 有明顯優勢都唔肯換 班台仔唔係到第11季連幾隻英都出唔到掛 每場自己拿住幾金真係唔知做咩 連我玩dva見對面平推加BG都換英啦 真係未試過自己盡曬力 但連續5場都輸

點解而家想排場快速對戰都開唔到

喺咪你連咗去韓國果邊咋，我solo queue 十零秒有啦喎

有冇方法fix

點入唔同ser

有排冇睇 星期四就打 playoffs
希望費城爭到第3/4名 BlessRNG

屌一定係 我日日入到去都係韓狗多

買咩國既vpn 係香港link韓國定點 有無得唔入韓ser

有冇人呢排成日斷線
啱啱打緊rk 斷咗線

冇，巴打和記？

香港寬頻

same , but 冇斷過

斷前有冇爆ping?

冇
係突然間好突然斷咗

叫hkbn check線 ，應該唔關server事

我打亞美伏都正常

好的， 感謝巴打

利申 村屋 1000mb hkbn

diu係nz網吧玩 明明幾十ping都勁大delay

if you cant beat them...

練英一定係入ranking練

Reddit屌過幾次死ser啦wo近排

OWL個直播 打XQC個名會俾BOT BAN

一早俾owl twitch ban撚左
我狂打fuck china之後banned
on撚9

今日iremix 行出嚟嗰陣打左句

咁就1個鐘

睇倫敦真係睇到心淡
成隊野真係好似唔識合作
gesture profit 成日會戰都未打就比人pick
closer 又唔多睇住啲坦補 唔知做乜鳩
睇左兩場已經冇眼睇

依家巴閉啦,要係迪士尼電視頻道播比賽.
咪瀨米老鼠屎眼囉

呢個同trihard 7唔係一早ban左啦咩

好多人打trihard 7 都冇事

LAG kings road果場
s4真係好flexible 除左genji都好掂
由competitive s1已經覺得佢好勁

me too
而且佢感覺佢性格唔錯
但覺得佢c9個時靚仔啲

唔知佢染銀個頭做乜9
同埋好thicc
睇佢rank對親kephrii屌打都爽

番工聽緊PVP 個STREAM, 幾條撚屌改到啲名痴曬線

即係點

gc busan神話一早破滅

今朝佢地4STACKS, Samito 改咗隻acc做metro, 唔知邊個改咗做bird, PVP 改咗隻ACC做mufasa

OWL 有個MC咁撚似陳展鵬

諗唔到邊個似喎 冇一個似亞洲人

我覺得幾似

咁都抽到去尼馬度

倫敦贏撚左LAG
仲要係兩次 痴撚線
大師兄返嚟啦

如果重演stage 1 NYXL 打 London
咁真係J 死

真係抵gladiator輸
當日fissure帶佢地係中下游去到最top個幾隊
依家playoff仲要打london又bench人

睇緊replay 第一場
多拉多 iremix 同silkthread 不斷送死
Oasis s4 用soldier，補用lucio 唔用mercy

如果正正常常出fissure bischu hydration 倫敦都係輸
係咪LAG 收左錢

Fissure做咩冇得出

可能又有drama

如果真係咁
我會對佢好失望

我覺得佢做得岩呀,hea練抵死啦,想人carry?

雖然可能會炒車
但都講下
hea唔hea應該由coach嚟定奪
同一team 可以商量呀?
有咩理由發老皮(佢夠薑就好似talespin咁即刻辭職
而且我唔覺得lag想佢carry有咩問題
佢收左錢嘅

lag根本係fissure帶上黎
carry無問題
不勞而獲先係問題
佢收左錢,其他人都收左錢
想隊team好練多啲有咩問題
仲要係playoff

睇下佢屌柒緊個教練

我同意lag係fissure帶上黎
如果佢不滿我都明
但就算佢啲隊友唔想再train (如果真係得一兩個唔想再train 其他隊員都會比壓力啦?
代唔代表佢可以咁不付責任?

我英文比較屎
佢有屌到教練咩?
睇返係話iremix哩個meta好啲 因為自己英文唔好(打左咁多場先話唔好?
而且佢話一係要全英文一係要全泡菜(咁點解void會出場?
如果真係教練問題(點解其他teammate出嚟唔幫口?
冇諗住引起罵戰 真係想討論下
(因為我本身睇好哩隊

我自己既理解係有人話fissure既style太aggressive,唔岩hanzo meta,換iremix會好啲)

一係要全英文一係要全泡菜(佢話有考慮過但一換泡菜又要換埋教練都係不了)

點解其他teammate出嚟唔幫口?(

再加埋管理層問題

I'm sorry, but I did not pick it. Asher talked to the team manager, If you just don't like me just tell me i just hate fissure That's better for me.

如果唔係都有機會去會場,輸一場都可以換人.
屌到人地去都唔去,唔係抵死咩

屌
睇到哩到好似真係管理層問題喎
一直諗住lag管理層係owl第二好

不過想問 i just hate fissure That's better for me
哩句係咩意思?

以為佢好似rascal咁
怪錯左佢

get到啦

應該係話（你直接同講我黑人憎我都冇咁嬲）好似係

即係佢唔去
Asher 報串 ?

唔知 咁直接攻擊人？
其實我估佢話iremix is a good player果到係反話

係我炒車
誤導左大家 sorry
不過都好嘅
以為自己睇錯人

收返先
事源我睇到

作為s4 fan boy 我就點都撐佢嘅

好耐冇接觸overwatch
岩岩睇owl wiki中國隊輸吹咁多場
同埋想問下邊到有得睇全場重播？

再唔係上佢地twitch channel

上海龍唔係輸咗咁多場 係未贏過

今日fissure同asher,iRmx 直播打機,加埋s4條片,都幾肯定唔肯練習既係邊個

破埋世界紀錄添

連最霉既DF 都贏唔到

印象中上海龍同一般街場隊冇咩分別 我睇唔到有戰術出現

咁街場隊打得好過佢地少少

DramaWatch真係名不虛傳 三日唔埋兩日又有人出事

好想知個真相

Hydration? Biggoose? Shaz? Bischu?
邊個？

Pew.. Pew...Pewwwwww...

nice try

好熟悉嘅畫風

角色右上1,2,3係咩意思

cap圖望下？

真係接受唔到自己由鑽石仆街咁仆落銀牌
我做錯左D咩

佢應該講緊endorsement

尋日我都跌咗200 SR

尋晚唔知做乜春連唔到NA 要打ASIA 慘不忍睹

你升上鑽係咪都係好彩咁連升上去咋
正常只會有300分左右上落
就算練英都唔應該跌多過1000分啦

突然諗起扔Keyboard果個巴打
一星期上黎話幾次比隊友troll到跌兩個tier 覺得自己好carry好勁

可唔可以出個教學
之前鳩玩想落銅牌睇下係點
鳩打極都跌唔到落去
打到咁上下就上番分

咁T500 都有一日跌500既

1000講緊 兩個牌位

即係 top 500跌到鑽尾

除咗故意冇乜可能

鳩打都上大師啦

費城集氣區

t500去到master 其實已經兩侽牌位黎 gm 組隊係250sr 以內

top 500 跌一千 係去到 鑽尾 大師頭

我係講緊t500 跌兩個牌位係500分 跌1000已經係跌3個牌

上面講緊跌一千分嘛

top500唔應該同gm分開咁計

無限期支持上海龍

下次先

改下隻nigger先啦屌佢老母

DF都無HANZO咁BROKEN 係MERCY 剩係得補都仲要NERF LUCIO NERF 到貼地先BUFF番

loop完再loop

炒NYXL

Mercy抵nerf

NERF 錯野呢 MERCY 比人屌DAMAGE BOOST 同REZ 佢就走去NERF HEAL

玩猩猩終於唔洗電到對面殘血畀mercy拉線吊住條命

用nigger stunned到你飛上太空

OTP MERCY:MERCY已死

你會唔掉轉咗黎講, 猩猩不嬲都係靠JUMP PACK + MELEE中曬先殺到架啦, 連ZEN 補住既MERCY 都殺唔到, NERF MERCY 唔見到對WINSTON 有咩幫助

反而係弱化咗既MERCY 唔知保唔保得住隻WINSTON

我淨係想講玩猩猩唔洗打到對面2格血mercy瞄都唔洗瞄1下left click 收你皮姐
唔好諗咁多

我認為復活未nerf都可以出

30秒cd 返生一個仲有得nerf呀？ 不如del左返生佢啦

玩猩猩mercy唔係重點
brig先會搞到你玩唔落去 電到殘
一下回滿

都係個句, 猩猩支水槍兩格血連比zen heal 住都殺唔到
無dive dps/ dva 幫乜人都殺唔到

e家top500 4000頭已經有啦wo

咁簡單
舊時SR高啲喎

JEFF： 要電話認證呀屌你老味

拿拿聲打多廿鋪拎個ICON先

笑撚左

仲要唔知走咗幾多個勁既 頭個堆仲係4千5 4千6

喺紐約打決賽 如果NYXL 打唔入真係俾人笑到面都黃

見咁多隊美國隊,點知都係亞洲人

嬴GRAND FINAL有成1百萬美金

unit of measurement

Mada Mada

殺呀倫敦

睇個勢決賽都係fusion對spitfire

啱呀 原本估係valiant 對NYXL
估唔到一個meta 改變哂所有野

Jeff改野根本就係為左pro player / league
點會為你班普通玩家諗野

我覺得個playoff break太耐對1,2號種子好不利

以後唔駛驚開完大冇子彈

又講中左 NERF 半藏 位移技 CD

WIDOW 齊齊 NERF

dafran打fortnite勁到

講錯GAME名 CHIPSA打呢隻都好勁

恭喜費城

費城

Fusion個幾隻坦勁撚到
poko sado hotba

Carpe咁貴真係抵佢既

決戰竟然係聯賽第五打聯賽第六

真係估佢唔到

Wizardhyeong: I don't give a fuck. We are prepping for season 2 already

無玩成個月而家新月球基地點打
玩DOOMFIST B點門口都出唔到

有無TG谷 仆街無隊友好難爬分

對面有人走場放推 過左兩分鐘走剩一個 跟住佔完a點以為贏左esc走 走完先記得未打完 又返唔到去 點解冇提示架

過左兩分鐘走就無提示啦

巴打幾分

由1800掉到千3 主玩莫伊拉

算啦 練耐啲自然上到

隻game真係極垃圾
genji hanzo 呢d害人害街坊既英就黎100%出場率

點解呢兩隻=害人

NXYL做坐館咁耐
臨門一腳轉META畀人踼返落嚟

單排易好多 多排大量小號

撞親多排都輸到底褲都無
雖然我覺得自己屏蔽全部人黎打都有關係

老實講
好心痛佢地
final唯有支持london

因為佢地d肌肉簡直係完美

因為佢勁carry
人地就勁累街坊
玩呢隻game個個都係咁諗架啦
有咩問題

玩得好咪carry 玩得唔好就好似troll 你game咁
又唔同坦補 衰極都有個盾同healing俾你

坦先難玩, 出面啲rein 唔理37廿一鳩charge, 唔識take cover回盾 , 後面明明無人都一路開住個盾到爆跟住屌dps sucks 都唔講orisa 要成team 玩盾同唔開咪猩猩
補, 你想有mercy? 好心你廿幾歲人就唔好咁多幻想啦

reported

btw 依加hanzo 只要唔係弱智都有啲用, 對住啲tank 鳩射好快爆盾, 一個唔覺意對面rein 喺度fire strike 都做到damage

你咁講任何英玩得唔好都係害人嫁啦
玩ana射唔中自己友=害人 玩dva唔用matrix=害人

4100主坦表示同意

d平衛真係垃撚圾 隻碧姬d combo同招E招一下回滿都痴撚線 nerf得番1秒cd
moira彈彈波又唔nerf

坦補易學難精 但點都會有資源俾隊友 你講個種已經接近亂玩或者根本唔識用坦
dps唔準就唔準 冇咩好講

DF招弱智大招幾時先改
重力彈吸左坐落俄佬個BUBBLE就直接BUBBLE對象+周圍隊友全部零傷害

AKN

一啲都唔易學, 3隻主坦3隻副坦無隻SKILL 可以TRANSITION
睇STREAM 好多"TANK MAIN"都係唔知玩緊乜

坦同奶操作係得咁多
但係個positioning同埋協同意識要求真係高 完全係mental game

想唔帶腦玩又玩出一定效果其實只可以玩射手類輸出

咁又唔好咁講, DPS 一樣要帶腦, 早兩日先打過場ROUTE 66 對面DPS BRAIN DEAD 剩係識FLANK 次次比人睇穿曬條路, 一個SONIC 射FLANK 位就一定見到隻FLANKER, 前面6打4輸到比人長驅直進都仲喺度FLANK

慢慢練啦，切記唔好死玩一隻英，當年我都係得1600分，自己單排慢慢練先到2600，啲positioning,game sense一定要咁練，靠隊友係無用。

重有依家你肯玩mercy，基本上勝率已經大增，所以有時唔好咁硬頸，想升分就要玩啲唔想玩嘅英

btw 上完2600之後無玩一排，依家係翻2300

銀金啲位總有啲人霸住HEAL位搶ANA MOIRA 又唔鳩HEAL 我話我玩MERCY 都死都唔SWITCH
打完成場啲ANA 都唔知有無開過兩次NANO

銀金拎邊隻healer都feel唔到有heal
基本上淨係識回坦
企後面/側面完全睇唔到 比flanker追緊都無人理

識HEAL TANK 都仲好, 有啲剩係做DPS

銀金場唔係接近亂玩個程度 ? 個啲場你隊友大部分都係預尻hea架啦 除非你多排

無玩幾個season 跌番落platinum
D人try hard程度仲高過當年既grandmaster

唔識睇情況轉英
玩莫姨就打進取
玩慈悲就保守
路西就係睇情況定

保守? 你當個damage boost 流架

btw patch live 咗 wrecking ball 落咗 qp

係睇你隊友要咩㗎
moira 同 brig 可以anti dive
ana 同 zen就多啲輸出
mercy就多heal 同 rez
lucio 個speed boost最撚進取

Mercy暫時係最好用既support 幾乎咩陣都出得
Zen係今個meta走位輸出難咗但仍然好好用
Moira地推同3坦陣都ok
Lucio 3坦陣都唔差 不過都係同ana等buff live

lived

support change今個patch冇份喎

屌你暴雪不如直接del左sombra佢啦仆你個街

又del 乜, 好撚勁喎

一定係比人hack得多，跟住係度嬲豬

新英點用
一入去就比人集火

有邊次rework係成功

睇住d弱智仔仲好似係ptr咁鳩轉打空氣就想笑

如果owwc都有得賭就好 冠軍,mvp,神射手,決賽組合

成功製造怪物

Bastion 35%減傷
Mercy 2.0

無腦壓上海龍驘
五蚊五蚊咁買邊次中左就賺返有凸

廣州叉燒包隊

SHD 有望破處喇

0-40

倫敦個兩隻坦真係勁到超曬斑

粒智障波有無人識玩
我剩係識高台坐落和尚度 招鈎爪完全唔知咩料
玩落成隻無機動版df咁

最後一點profit做乜撚野

當自己玩緊立體機動裝置

倫敦 真係百屌成材
今朝真係起唔到身睇

倫敦Orisa吸+hog鈎秒一坦，之後人數優勢壓上， 幾乎每波都係咁贏。 費城就係咁靠兩個dps， 一冇手感就收皮

靜係睇左第一場 感覺上倫敦自從playoff 開始班友真係肯合作 有默契

stage 3,4 嗰陣成日見到gesture dive 但dva mercy又唔補佢 兩秒就比人熔左 唔係嘅話就 profit birdring 單兵無啦啦死左

費城就hotba sado poko 喺第3張地圖度唔係好夾 poko 連炸幾個都救唔到 EQO 又不斷派膠

雖然撐費城但倫敦真係打得好好
bodsin fury打到着哂火
gesture profit 發揮到平時既水凖
birdring頭兩場壓得住carpe已經交足貨 第3場carpe爆seed明顯唔夠打不過太遲
反而poko表現令人失望 除左開大炸到人 係補隊友同sado配合都做得好差

carpe 真係慘 兩場好明顯比人針住嚟打 尤其是 gesture 一開大就搵隻widow 或者雙補 搞完後排前排多數都死哂

想請教下玩玩下 會聲又lag 動作lag 係出左咩問題，過左一陣又正常返

畫質較高
gtx560

較低畫質睇下會唔會好d

我1070都係全低

無玩一排
想問下遊戲體驗 英雄平衡有無改善？

同暴雪講平衡?

應該係 成部機 都唔夠推 高畫質

聲lag我都試過
果陣係cpu過熱

換卡未

我舊個部 都係 560

AKM出教學點做Pro Gengu

AKM Blade

seagull

呢排可以好似以前咁日日睇stream真係好正
希望佢會去all star打埋最後一場

個ANNOUNCEMENT 講到effective immediately 應該都唔會打

佢話好大機會唔去(其他原因) 不過未confirm

Seagull係retire去全職Steam?

係 今朝stream正式宣佈

Owl又多禁語，一講錯野又罰錢，pepe都唔比出，壓力又大，錢仲再少好多，佢已經證明左自己能力，而家做番直播對佢對觀眾都好

seagull咁多fans
stream搵錢仲多過d垃圾OWL啦

Xqc calvin seagull咁多fans都唔識利用反而迫走xqc,calvin望而卻步，連seagull咁想做pro都走，佢近排stream都講過幾次佢好enjoy做pro,teamwork先好玩，solo queue成日會tilt,點知最後都係走

我諗下季owl薪酬大升carpe jjonak呢d最top既應該追到

seagull個段野講左
可能有d pro聽完都會想走
等睇垃圾OWL散band

seagull個段野講左點解走
跟住落黎可能有d pro都會想走
等睇垃圾OWL散band

dafran - Hammond 1 trick dont call me a thrower you fucks i paid for the game

冇seagull睇owl既意欲即刻低好多

same

本身諗住S2 DF有機會入到 PLAYOFF

睇stream仲好啦
latest stream同xqc calvin 一齊queue
streamer dream stack

XQC
1trick monkey 夠膽死話PVP 1 TRICK RAT

XQC幾時係1 trick winston

除咗winston 佢有邊隻玩得掂

pvp 就 tank, projectile, hitscan 樣樣有acc上到 T500

XQC r一開波係rein先成名

依加連doge 玩rein 都好過佢喎

btw唔好攪錯重點, 比盡佢當佢係TANK MAIN, 但係佢夠膽死話PVP係one trick呢個先係重點

DVA腳趾

今次活動少咗兩個傳說skin變咗owl收費skin呃錢
有一半新item都係icon
冇新活動，踢足三年lucioball
新地圖背景只係複製貼上

隻game已經收皮
香港人仲會一直連去韓服

Runaway 得償所願 終於拎冠軍
咁樣反cup 真係睇到心都跳出嚟

亞服揀Find group全韓文
自己英文又未好到native咁同到人傾計

你連咗去亞服韓仔server咋

睇到31去左訓

真係有趣 香港IP去左韓Ser

點樣選亞服唔入韓ser?

完全睇唔到OW收皮既跡象

巴打喺外國

以為有第二

又

BTW今日Stitch好troll下
女坦完全冇能量

其實 只係港台 少左人玩 , 好多外國FD 都話多人玩

OW優點係比較易玩 同無TK
缺點係好受隊友氣 仲有睇meta做人

岩呀,6隻dps,輕鬆殺人

冇得揀，係網路供應商問題
我用netvigator之前都成日入韓國server，叫佢果邊幫我reset modem完就冇事，但有時又會再入韓國server,仲知我一有事就叫netvigator reset modem

個game配我入韓國server時果latency會低過入台灣server,我記得入韓國server果排around 5X latency,反而join game入朋友玩緊嘅match(台灣server)就成百幾latency,正常香港入台灣server大約4X latency

唯有去美服，Thanks

ps4版overwatch真係痴撚線,自動連入團隊語音比人爆咪

自己玩開個自閉party基本野

講左3年都仲嘈緊呢個問題 你估香港好撚多人玩咩，唔比韓仔你你打電腦咩 美服都連韓仔啦你仲要玩亞服，都唔知嘈咩尻

香港打美服應該都連去SGP 成日都泰仔坡仔
連美國西岸應該都要百幾PING, 東岸應該近200

根本呢隻game香港就唔興，連登仔台灣人又唔岩韓仔又唔岩咁冇計架啦棄game啦

XQC衰乜又俾人BAM15日

明明同坡仔泰仔 都幾好玩

識幾個steamer 都幾玩得

abusive chat

點解更新咗之後場場都連到韓服 更新前大部分都係9成台服1成韓服，新版之後場場都韓服

之前更新都冇事，暴雪係咪痴咗線

香港有無機拎到1細分

贏到一場當偷笑

Hong Kong Dragon

人地台北被迫加上Chinese Taipei
我地仲可以HK有啲感慨

加油啦香港隊

屌講廣東話啦牛你老母B

芒果仔講野成個白痴仔咁
香港人唔識都算 連廣東話都唔講
moowe 咪撚留係HKA 呢隊垃圾同佢一隊啦

條友新移民係咁

洗分仔 唔夠勁靠面皮厚上位

Pretty easy for us 唉

taimou

冇人玩到hka要係facebook到出post搵人打

Season4 時都有班勁嘅香港人嘅

而家moowe朋友隊

香港個個食雞
OW喺香港唔會搞得起

台仔港仔平時rank串撚柒柒toxic到爆講到自己幾咁勁幾撚勁
出到去咪又係屎都冇得食
留番係屋企打飛機把啦
出去影衰晒

本身唔睇連登overwatch po, 見香港world cup隊廢到咁入黎恥笑下

和尚好慘

睇左半隊NYXL加Carpe點樣SM班台狗真係好爽

韓狗又出術

黑哨都輸

核突到

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

差少少:

咁都嬴唔到.........

Timo個樣好sad

估唔到咁好睇

如果臨尾壓前可能已經贏左

出咩術

泡菜勁就勁在好多時候overtime teamfight集到火

太少pro了

Moowe 好緊張

對狙贏卡皮

台灣真係專出閃光玩家

TAIMOU

其實純粹鬥邊隊多owl player

睇下台灣對香港邊個可以串邊個

香港隻半藏廢撚到

香港打到qp咁
Tracer 閃落街
Winston 死都唔開大
連個訪問垃圾芒果都答到不知所謂仲要講普通話

希望moowe下年有owl打
對住mistake linkr carpe對狙都打贏

你講GE打嬴係殺到一兩次定係壓住對面打

可以打到55波都已經好勁啦

原來2隻坦先啱啱好4000分
仲要有個係support main 格硬玩winston

6個pro都冇

就算真係有五五波, 但佢其他英雄係OWL都唔入流, 仲要所有隊入面都唔缺DPS, world cup表現仲要咁差, 機會細左D

香港真係廢到咁？

下季有隊新中國隊，唔知有無機會

今日Moowe carpe對狙大約8:0 （冇認真數）
但香港都係輸

香港好明顯無人玩開main tank,完全唔掂。
講真，你寧願揾個玩開tank嘅大師好過揾個support main打。

不過算啦，香港都無人玩ow

8:0？
我淨係睇第一場第一Round moowe都死左唔知幾多次

見到隻猩猩用盾錯時機同計錯血量開唔到大真係幾慘
仲要比twitch chat d人笑

咁我數漏咗

對狙好似真係moowe嬴 雖然我覺得Carpe好似成場當佢透明

上咗reddit睇，都幾多人留意moowe
希望有外國contender會睇中佢，有potential,後生，仲有進步空間

垃圾台仔

垃圾極都打贏港仔

shadowburn勁

係好能勁

6殺qp都未必做到
benched btw

殺mercy嗰下反應好快

無還擊能力

芒果仔連野都講唔出黎

佢個樣好無奈

透明人間

恭喜香港隊1分都拎唔到

carpe開aimbot咁

KR>FL>RU>>>>>>>JP>>TW>>>>>>>>>HK

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>HK

dorado個場carpe一開wallhack russia即刻唔攻等duration完

香港嘅戰術問題應該仲大d
auntie mo 打呢d 比賽完全垃圾乜都做唔到

自閉玩開 依個season轉左美服 少好多韓仔 開心好多

香港湊得齊6個非代打上去既500強都難啦

台狗港狗最勁係咩？
最勁就係圍內串柒柒
出唔到大場面

我覺得係有 但唔會行電莖依條路

有都唔係玩OW

Grab some popcorn. 🍿

An all-new animated short premieres this Wednesday,

到底df會唔會改返廢少少

無知一問, 而家香港隊果幾個Ranking係幾多分? 同其它隊差幾遠?

好似冇個係pro

真係無tank

Fissure 入首爾隊
睇下Fissure下一季有冇機會carry 佢地上頭3

LAG 個 iremix 都唔係太差 又有時間練 希望 keep 到水準

唔係嘛
Nerf既話入得雪櫃啦喎
利申比df秒到火滾

blizzard:廣大（職業）玩家意見已經收到，下季再加強

df而家一係重做一係繼續加強 無可能nerf

咁多隻英得佢係完全遊離於體系之外

【Overwatch 世界盃】香港最終戰評：五戰全輸、揭港電競弱點

《Overwatch 鬥陣特攻》世界盃仁川小組賽來到最後一個賽日，香港隊經歷頭兩日的四場「零蛋」敗陣之後，最後一場比賽就需要對陣同樣未能出線的日本代表隊。本身日本隊伍已經是一支配搭熟練的隊伍、對比起昨日的中華台北隊更難對付，而香港方面更有隊員在陣前退賽，使港隊的形勢百上加斤，最終未能取得任何一局優勝，在本屆世界盃以 5 戰 20 局全敗的慘烈成績作結。

輔助位主力 JazZy 陣前要求「休息」

今次香港身在的仁川組可謂死亡之組，面對南韓、俄羅斯等強敵，港隊出線的希望本身就不大，但顯然在首四場對賽連一局優勝都不能取得，連事前被指實力接近的中華台北，在對賽中都以 4-0 壓倒香港，不單叫支持者失望，在現場作戰的電競選手承受的心理壓力亦可想而知。

出於此原因，港隊陣中的輔助位置主力、來自 LGD Gaming 職業隊伍的 JazZy 就以「受精神困擾」為由向賽事委員會提出休息呈請，他的位置由 YiWind 補上。換言之在與日本的對賽當中，香港陣中有一半人員本身是業餘玩家，而由於 YiWind 本身壇長的是坦克位置，叫他臨陣換成他較少擔任的輔助位置，效果顯然未如理想。

Day 3 Match 4 香港 vs 日本

在早前的賽評中多次提及，日本隊本身全數成員皆出自同一隊名為 「Cyclops」的職業電競隊伍，在之前的對賽當中，單兵實力似乎難以與同組的俄羅斯以及芬蘭等強隊比擬，然而靠著搭配上陣的經驗，日本隊在戰略執行力上絕對比中華台北隊有更佳的水平。

綜觀整場比賽的四個回合，日本隊與香港隊雙方沒有特別亮眼的演出，尤其在單兵輸出能力上，香港隊甚至比日本稍勝一籌。只是香港隊在陣營上打得較為分散，Mikouw、Moowe 的輸出雖然能偶爾收下對方的一、兩個人頭，但只能算是偷襲得手，在進攻點合隊伍坦補皆未能配合攻堅、將攻擊線推進。結果四局下來，港隊連 1 分都未能得到。

連攻擊皆未能得手的情況下港隊在防守回合依然選取了 Winston、D.va 等較偏向進攻型的坦克角色，在陣營上已見大量漏洞，付出的代價就是被日本輕鬆拿下據點、迅速獲得四個回合的勝利。對香港隊而言，今場算是幾個賽日中輸得最慘烈的一場。

Overwatch 世界盃仁川站總結：OW 弱勢只冰山一角、香港電競路難行

作為 Overwatch 的其中一名玩家及支持者，眼見自己地方的代表隊在小組賽上輸得體無完膚（0-20…上屆香港還可以從挪威與羅馬尼亞身上取得分數），除了痛心、已經沒有其他感覺。

在三日共五場的對局當中，香港隊的臨場發揮有不少明顯錯漏，尤其在坦克位上，因為經驗不足、溝通不足的失誤頻頻，不是早早衝前來個鎚子無雙、就是未能保護好輸出或補師的同伴，屢屢造成陣營不全、隊伍被迫退的情況；要知道《Overwatch》雖然是第一身視角的動作遊戲，但其設計非常著重隊伍的整體性，在隊中少了任何一個崗位、或是某崗位發揮不到作用，往往意味著一記敗仗。

但這不單是選手本身的問題。在與選手 MangoJai 的訪問中他都有提到，香港的《Overwatch》玩家群相較其他國家，人數少且單薄，換言之，要在這樣的人數基礎上找到可以與韓國等電競好手輩出的國家匹敵，基本上是不可能的任務。

當你的國家隊需要出戰世界盃，但能從職業圈中選拔的人數只有參賽人數的一半，結果需要在網上公開邀請半素人出戰，結果可以有多成功？

要提升選手質素並非一朝一夕的事，《Overwatch》在香港人氣衰落是鐵一般的事實，但它並非遊玩人數不足的唯一遊戲，即使其他紅極一時的遊戲《PUBG》、《爐石戰記》、《LOL》等等，香港選手在國際賽事的表現都未能達標。

歸根究底，就是香港社會打算投身電競行業、認真將之當成一門運動的人根本不多。因為在香港，電競依然未能有清楚的產業化藍圖，政府完全不重視電競發展、甚至視之為曇花一現的潮流（第二屆的「電競節」，依然要拖著「音樂」才敢出台），業界除了賣各式各樣有型的硬件去賺錢之外似乎沒有辦法協助培育選手，與此同時，社會各方面對「電競」依然甚具成見。

在如此惡劣的大環境之下，《Overwatch》世界盃的慘敗只能算是冰山一角，搞不好在下屆賽事，香港連入圍作戰的 24 強資格都得不到。

出lego

班垃圾係rank蝦下細路咪算囉
係都要出去影衰香港人

快D去睇下NA TOP500 第一位個名
支那仔RANK1擺到明係度賣外掛

dva animated short觸手play

現實: DVA engaging! > 2s later > arrrrrrrrrrrrrrrrrrr

可唔可以拍電影呀?

新片(上面有），新地圖（斧山），新玩具（figma)

連cg都hea咗

其實都係有支援又技術好就勁,同widow hanzo果d一槍秒差唔多,差在個玩家做唔做到
相反其他英就食配合好多

friendzoned
好慘

好慘

其實月球map 真係改到對防守方有利咗咩？場場大手交易喎宜家

其實幾靚仔 我buy佢多過dj

做兵

有冇人一齊排？半個新手，做你奶媽

冇左2cp
好易4:4 6:6

入TG GROUP問

有link ？

易守咗但同時難stack 咗

btw 其實好睇隊友識唔識玩high ground, point A 啲成日hold top left， 但係其實守top right 樓梯會易啲， top left 啲人可以3面攻過黎， 但係右面只係需要守一面,
人地入point 既tank 入point, dps 繼續highgound 就無乜問題,通常都要掉幾個ult 先攻得入

point b都係玩highground， top left 多咗塊板可以比rat 喺度9spam， sniper都係top right
係個出口遠咗難stack 咗

但係好撚多補main

吓 我發覺唔到嘅

終於打咗上大師
不過係路西歐足球

有冇人上唔到個ser

saya carpe兩條傻仔心諗原來得我地兩個咁認真

Surefour

1v1 widow無8 inches 真係失色不少

叻仔

老啦

可惜無Linkzr同Taimou
太多韓仔
不過恭喜surefour

s4真係痴線 除左genji之外真係全能咁濟
wm比fissure調教完已經上到top tier

carpe好撚認真

小美個桌球表情

第一場好認真，第二場就變搞笑

唔可以話垃圾 個班人ranking我估應該都有top500 但始終d坦無比賽經驗好易送頭

login
咩事?

玩QP超好彩連贏七場解鎖左DVA個新SKIN

玩到領悟埋Lucioball嘅要訣

不過只係Epic就有啲 上次Pink Mercy都Legendary啦

無計喎 我覺得第一年summer個skin仲靚過佢 主觀認為

家下休賽 場場對面都又補又坦 班友堅持dps 我打咗好幾場先有1WIN

識玩梗係打DM啦

所以我都係-6
連續咁多場遇到肯坦肯補既人,就算3dps都冇人出識嘈,個個都默默咁打
最怕d唔想溝通,剩係出黎發癲鬧人,明明繼續打可以有機會贏都變輸

旅行收穫，拆唔拆盒好

齊晒

???

原本好似係寫drops jebaited

尋日見VALKIA都有DROPS ENABLE, 搵個最撚憎DVA 既STREAMER參與DVA 活動

之前買的

冇裝飾櫃擺驚hi兩hi就甩色

為咗個活動佢自己改口話對Dva ok

利申 垃圾白金

隻驚 成日都輸
又拎唔到LOOT BOX REWARD
某程度 係咪會慢慢未落?

姐係我玩QUICK MATCH贏到
遊樂場 十場輸九場

有時心諗 遊樂場真係打到玻璃心

渣囉...

15連敗
真係 冇本事
OW 打場QUICK MATCH都已經冇哂
差唔多LV 入親去都千幾兩千LV

自己先2百幾

大把銀框都係金銀牌實力
人地一樣未棄
睇你追求啲咩
想進步就去rank 操自己
介意個分只會無進步
諗下點先打得贏

成個月無打過RANK

打RANK喺低位千錯萬錯都係DPS 錯, 真係打到無心機打

隨便屌，我係廢但我係要玩dps

吹鳩得我漲？

得罪講句，在座各位都係同緊一個ranking咋

以為自己宗師 同緊金牌同隊啊？

次次俾d台狗屌
我都講你最尾兩句出黎
咪一鳩樣

感動嘅係，終於屌台狗泡狗屌到俾人禁言

啱啊 都第12季 小號多唔講啦 要落去銀，金區troll你有幾難，何況本來個區就多人。
想係2千爬上3千起碼都要有1打2嘅能力啦，仲要每個位熟用幾隻英，隻game由頭到尾都係坦carry

最尾講個觀點 打遊樂場，快速輸咪輸，對你rank無影響，個到只係俾你熟練角色嘅地方。有心想升分都係去打Rank啦 打到可以carry全隊。Lv反映唔到啲咩，對手同你打就知你新手定高手，勸你唔洗咁在意依啲細位

Brigitte真係好屈
又易用
對住脆皮嘅寫幾下大字就挑贏

尋晚本身仲玩緊Ana
有dva 猩猩
但係同隊隻doomfist, 半藏瘋狂I need healing
輸左又屌人唔補血

打QP 同ARCADE 練唔到隻驚最重要既驚SENSE

半藏一定係我嚟

自己食血包啦

I need healing

有冇人想一齊玩？
會開mic

有冇人係金嘅一齊打

做dps永遠都係一輸就會比人話 已經慣
大不了下round比佢做dps,之後一輸就問番佢同一句"dps?"

所有communication channel block哂玩自閉

真係打得差都算
明明已經做到野都仲要比人問can u dps
留到最尾出擊殺率60%先答翻佢i can

要1打6贏到先好做DPS

入tg group

可以加我？
Thanks

自己入

有時明顯係坦廢先比人壓住打 但都要怪dps

btw唔知blank狗仲有無mon post比負評

真係世界級，上一場有人disconnect，過咗兩分鐘唔想晒時間走人，下場贏就加5分，下場輸就扣鳩你50分，無懲罰啊 呢場有leaver嘅你走就照扣咁多分，下場贏輸都要搞到你，淨係識si鳩lence我啊世界級GM

其實玩任何dps都好需要tank幫手拉空間輸出
玩flank,人地全部人堆埋一齊十二隻眼望哂前後左右,flank條撚咩
玩hitscan,都未撚開始瞄已經比人射撚到得番幾十血,射條春咩
但永遠個風氣就係屌你殺得唔夠快唔夠多,點解玩genji唔可以三秒一件,咁人地咪殺你唔切囉,玩hitscan下下爆頭咪可以死前殺到人囉

d補仲濕鳩,見到前排dps就死都要奶住隻坦,我一野shift番去後排,d仆街望都唔柒望,你唔禁番兩下i need healing真係你死左佢都未知咩事
雖然禁左都可以係左手面寫住「xxx需要治療 瀕死」跟住照死

由其係依家ana改左招大,一堆唔識瞄既玩ana,玩刺客佢可以係後排射中我一槍都要頒個獎比佢
仲成日見人冇血就q招大技過黎,你射中幾槍招q咪可以留番黎進攻囉

btw唔該玻璃心們唔好又追住黎咬,一早當個rank係消遣咁打,純粹講個情況出黎,冇諗過要坦補去改善任何野,當我自己食唔切血包係我問題就得

本身ANA個buff真係令到本身Ana /識玩Ana嘅人如虎添翼，可惜宜家就成班傻閪亂放大搞事，Nano baby DVA/support比比皆是

都未計呢排個垃圾server成日搞到人彈game

依家真係r撚哂頭,玩genji突然食左招nano,望一望大技仲差成30%wo老細

就尋日咋嘛，call meka 時無啦啦俾人Nano

見你就死,幫你回血
仲有次試過比對面ana e罐左,得幾十血,再比自己ana nano

玩OW一向好frustrating
無隊友保真係可以變成零作用
仲有環境好toxic, 不過出完表揚系統感覺好左少少

有咩？唔撚覺囉

比ZEN同BOOSTIO 其實我覺得都OK

個垃圾表揚系統,你唔打一排佢會自動跌級,完全冇意義
而且我講既一排,係大約1-2日唔玩就會跌,試過4 -> 3 -> 2

唔夠一秒收負皮 講下原因啦

同埋上到4咪又係會同1嘅一隊，又唔撚係真係唔會同到throwers 一隊，同有人走咗2分鐘你中離冇懲罰一樣都係呃鳩人

寧願佢花心機去搞其他方面,都唔好整埋呢D可有可無功能

我一send 去客服話佢地個中離系統垃圾，就即刻場場throwers連跌二百分跌穿2500，真係話Blizzard 冇留throwers做鳩人等人不自覺玩耐啲都冇人信

Mercy "Main" OMEGALUL

又bin c

AKM BLADE 已經成為量度單位

見著佢由前晚打完placement上Diamond直插到low gold

自膠，睇錯第二個account

同韓仔打真係好撚折磨

近排玩翻隻game但有個問題
點解我玩其他gsme有穩定低ping但一打ow就不穩定超高ping

OWL S2多8隊
有3隊支那隊
終於唔洗0-40

已經做到前無古人後無來者

0-120

入埋包

想問新手如今加入會唔會比老玩家玩死?

唔會，隻game平衡有好大問題，上鑽用meta角就得

竟然 以為暴雪會係平衡性花功夫
想問下巴打有咩角色特別屈
同感謝巴打回應

咁如果兩邊都用meta角 邊個可以上分

Mercy main haHAA

抵撚死

DPS首推DOOMFIST/半藏
前者跑熟地圖同自定義打一兩個鐘電腦練連招就隨便殺人
半藏就地圖都唔洗熟 鳩射就完事

坦可以玩大錘/奧利沙 舉下盾行行企企就完事 比較無聊但係擋到對面關鍵招果陣好有成功感

奶就MERCY/MOIRA 唔洗點操作 主要就打一兩波睇下自己隊友邊個係大哥就死保住佢

感謝巴打詳細回覆
目前應該想玩dps嘅角色先
睇你嘅描述應該半藏比較容易上手，同埋自己都鍾意用弓嘅角色
其實本來想用佢細佬玩近戰，但相信應該需要好高技術
等玩熟咗半藏之後，熟習下啲地圖，先再試下用細佬

Team Canada

係得呢場同 Finland vs Korea 打得比較似OWL

玩咗2年 跟隨版本嘅更新 已經玩到明白隻game好難再靠一個人用一隻英carry全隊嘅情況出現

我都主要係陪朋友玩，所以應該唔打算追咩階
不過都最好唔好太拖累朋友
巴打你主力用邊個角色

坦補基本上識用曬 主要玩坦 除咗豬 之前真係好輕鬆就上到大C 家下愈嚟愈覺得dps影響好大 尤其街場遇拳王/準嘅狙 好難再救到後排 唉

金牌仔表示要走出金銀牌都好撚難 第1ROUND 好地地第二ROUND 又會變咗4 DPS 陣, 4-5 金都CARRY 唔到

仲未清楚呢啲嘢
不過感覺上坦同埋補血都係好重要，應該都好搶手
始終感覺大多人都係玩dps，令到兩個職業都非常珍貴

啱 補我偏向一定要2個 互相照顧 但有時勁真係出3攻擊手都冇所謂

坦珍貴既原因係全部TANK 包括MAIN TANK OFFTANK 既SKILL SET完全唔同

SUPPORT 原因相近

坦同補師緊係重要

玩得差既坦真係寧願佢用dps

送頭都係送200血

Healer又係 企後面唔補 企前面又淨係回坦
Mercy淨放黃線 和尚射唔到人

不過高分場可能好啲既

玩坦DPS 補於一身既角算

點解會有呢個幻覺 之前星海平衡垃圾到傻，d3 and then we doubled it, 職業間都唔見得平衡(well,而家可能好咗)，但係點解會得出暴雪平衡呢個印象

咁我可能就係影衰新手嗰一個

見佢成日搞啲咩大型比賽
一隻遊戲如果平衡差嘅話都夠膽搞都幾好笑

可以一齊用op野，唔用冇得贏姐

上季用鐵球上咗大師 其實唔難

金牌仔斷斷續續玩，DPS玩極都唔勁

補主要玩Mercy，冇就Moira
Mercy貪佢唔洗描同埋容易走全場
坦玩萊因>奧麗沙/DVA>豬

DPS除左法拉，其他都好廢

最近開始綀源氐，不過感覺綀極都講唔上機動力好高，輸出忽高忽低 可能我唔識利用地形
其實源氐個左鍵係咪通常用黎短至遠距離集火打，右鍵就中距離擴大打中機率 我理解係咁
同埋好多時見人shift完接近攻，但明明有段距離

閃光好多時一排彈差唔多3分1都miss，唔明人點成排爆頭
半藏真心覺得好難描

LEFT CLICK 係遠至啱啱好DASH 既距離先用 中近一定RIGHT CLICK 因為出招速度快加有機會同時中曬3標
玩GENJI 記熟COMBO 先啦

金牌唔好玩驚吱啦
加上依家會比補師soft counter 玩落更加難

當年追撚住mercy zen lucio追足全場,依家下一波已經出隻bg打到死死下
當年斬junkrat比佢炸走可以再dash埋去,依家再埋去就比人炸多轉死埋
當年反mccree閃光彈當食生菜,依家禁完招e都係照暈照死

junkrat nerf 完還可以

不過依加打 GENJI 真係要距離感好好先玩到

舊時閃光彈扔地下都照反 要另轉身再扔地下
仲有要捉距離扔頭 扔牆
依家隨手扔

每季仲係用緊dva上到大C就算 之後就hea打

Blizzard死咗ser？

唔覺 但頭先又連去韓ser

想問下剩係用碧姬單排
走出金牌機會大唔大?

2:49算好高 基本上keep住就可以上到分

唔知係唔係我低端觀念怪隊友

但係好多時都輸出不給力咁..
我都同隻坦上去頂左好多秒
班射控都可以殺唔到人
搞到勝率唔高

有時又要當自己刺客咁衝去殺補先贏咁..

我覺得碧姬同df tracer gengi最夾，同射控夾唔黎

Genji

好老實講
其實亂鳩咁玩都可以上白金
認真

睇你好唔好彩，撞正啲Smurf嘅雙飛就難搞，特別係你啲隊友唔識殺雙飛時

Torjorn 都上鑽

尋晚拆盒先發現 仆街澳洲佬

有冇人覺得ana招e真係好撚on9
唔撚駛瞄,個範圍又大,又回血又扣人血又令人補唔到血又加速隊友回血

唔撚駛瞄 ???

中近距離係唔駛瞄bo 咁q大個範圍都會掟唔中？

ana 企中距離

唔駛講咁多野,你掟e罐咁大範圍都覺得難掟既我覺得你地不如唔好玩ana,事關ana招左click同招訓覺鏢仲難瞄

咁點會覺得e罐係難瞄,除非係想講要好似moira招on9右click先算唔駛瞄,咁冇野好講,你地冇錯,moira招on9右click更加唔應該存在

上年我就係話莫伊右鍵無腦

跟住比個傻鳩blank負評左一年

Ana招手榴彈CD咁長 好考判斷力
有時用完斷對面奶 之後會戰就拉唔起坦
比刺客搞又要靠招技黎防 除非你睡針真係好準
隊友唔回血又要自己用黎補
成日用完就後悔用左

而且補師黎講安娜都叫高技術
準繩度要求高 得招手榴彈又射唔中人都無用
所以我都幾鐘意安娜

至於易唔易瞄 我覺得玩返百幾個鐘一定練到

除非真係極限操作 例如由國王大道出生點一下扔入去架車度

好多人扮勁又唔勁 所以勝率最低
玩 tracer見多數廢安娜一俾我射即交技自補
應該正常係雙補互補 /行去轉角掉刺客同時補血

準只係基本 有啲安娜好準但成日只掛住前排 因為開鏡顧到另一隻補 如果補俾刺客壓血線 開戰好易中流彈死 或是有時隊友唔留意安娜企 補唔到
有大錘 ana 先可以100 %但大錘可以配唔同補
搞到ana 變左一隻寄生英

補黎講其實最累係lucio 要控哂成隊節奏 要補另一隻補 又要幫前排 進退都靠你 開技錯一下即變傻仔
就算副坦都無玩luci咁多野顧 高分啲人又準 你又唔可以龜後排補 啲壓力大到傻

勁嘅ana可以carry,詳情請收睇ML7
真心好佩服佢

ana 企中距離隻猩猩一跳入黎就玩完

睇streamr玩啲gm都唔識互補 憑咩覺得自己玩啲support 會識

估唔到咁耐冇玩冇追post
一睇原來仲有傻鳩掛住我

你覺得係我負評既
你咪搵個覺得係我負評左既留言
比埋link等我入去負評比你睇下
到時睇下邊個先係傻鳩

其實ANA 由始至終最大問題都唔係佢生存能力
MERCY 有自回有GUARDIAN ANGEL
MOIRA 有FADE 有吸血有波波
基本上猩猩一跳入黎ANA 已經無咗半血 無生存空間

同Brigitte 互補算唔算

BRIGI 根本係TANK + DPS＋ SUPPORT 破壞遊戲體驗

Who's ready to take some punishment!!!!

mace to the face

補位先玩補 都知要補住另一隻補啦 特別無機動既 要長期睇住
你睇邊個玩唔識? 有時係集火同收頭太快先覺得無互補

睇住TRYHARD 玩MERCY 個時佢飛咗3下SHIFT 都未有HEALING ORB

依家啲zen 個個當自已係jjo 輸出優先
識飛自已搞掂啦 反正飛左咁耐未死即係唔洗補啦

今年Blizzard Con個Skin正喎

玩開ana表示成日係後排俾刺客搞
但冇隊友理我

呢隻game 既狙真係好難用

我槍法普通閃光/mccree 3000咁上下但玩狙個水平係可以得兩千分到

岩岩玩新account金牌場拎狙連續比原居民錘爆左幾鋪

都係個句
practice

想玩狙可以試下從ana練起

點解我會諗起Allen iverson句how the hell I can make my teammate better by practice

不過真係玩唔慣枝便秘狙 的確係要習慣下

我換SSD clone咗harddisk去ssd到
用ssd開機 玩overwatch會彈game 話找不到轉譯裝置
用返舊個harddisk又冇事 有冇巴打知點解呀?

呢隻game唔熟map唔熟高低差位好難玩狙

上網睇完combo跟住學真係好d
依家綀左幾日打ai，綀緊打NG 對人

但講到反傷，咁多隻英都係麥卡尼招閃光彈最難反
明明睇話跳起開e最易反，但唔知點解好多時都係55波反到

反碌撚咩依家 求奇掟都食

個閃光彈依家改勁左？

係genji招反廢左
以前係大得濟既 但依家對有閃既mccree用反其實同冇用冇分別

邊撚個戇鳩諗死鬥隨機呢樣野出黎
次次抽到源氏就4隻猩猩2隻豬
抽到錘妹就全部法拉老鼠

我試過係底板自動超咗頻彈呢個，問官方先查到

有冇active master - gm group夜晚玩，岩岩完左placement

屌啦媽我得返鑽石

有冇ps4玩家

打rk唔贏一定係單排問題
好心啲人染吓染吓咁就咪撚學人組排打rank，五條染碌一組都唔會變勁
安娜俾兩隻坦跳冇人嚟保，死咗竟然怪和尚唔補血，就算補你最多咪俾你生存多一秒
dps殺唔到人就怪和尚唔掛補血球搞到佢死先殺唔到人，又唔會問吓同自己排個安娜點解咁垃圾射你唔中
好心廢就唔好組排，搏多幾個街外人carry你，好過同另外幾個傻鳩攪住一齊跌返落白金

我呢季1trick ana 好有潛力落返diamond

練緊唔同英 想試上大C 之前1trick dva EZ

bitch可以將金牌帶上top500

到底佢地有幾憎bastion
Bastion以後唔洗玩啦

Torb招新大

叫我？

你啲新招都幾痴線

pharah 咁改好似更食隊友

有冇巴打一齊排

啲Lava穿唔穿到盾

nerf雙飛

Brigitte

Barrier Shield
Shield health reduced from 600 to 500
Developer Comments: The health of Brigitte’s barrier was extremely difficult for most heroes to deal with even as she was able to close the distance with her targets. This change still provides Brigitte with substantial survivability but should also be more rewarding for opponents who pressure her.

穿唔到，但會係盾底流入去

Reduced the setup timer for Assault, Escort, and Assault/Escort maps from 1 minute to 45 seconds

Orisa

Fusion Driver
Maximum spread reduced from 1.5 to 1.2
Developer Comments: Orisa spends a significant amount of time firing her Fusion Driver from a relatively stationary location and the weapon's spread value caused it to feel too random when leading targets at a distance, taking into account the projectiles' travel time. We’ve tightened the spread slightly, which should leave her close- and mid-range damage potential largely unchanged, while making it feel better to try to hit targets at longer ranges.

頭十場全勝上唔上到金?

托比昂終於重做 好鐘意玩呢隻野

求carry

單排長期上唔返2500

新ac? diamond to master

應該都係會再睇實際表現

得1800分到

認真？

擺明上季有打啦

唔係講笑 torb rework後幾吸引

以後就玩TORB同滷蛋 再玩槍hitscan我就係狗

torb 右click 大力到

Dafran 想入OWL

其實想torb個鎚仔有番d用,依家好似裝飾咁

以後ana招q可以比埋torb
其實炮塔冇左level之分幾可惜,不過咁樣改法都真係諗唔到點樣保留到

係呀
入SF做main tank呀
sinatraa講左啦

唔係去contenders咩

lets go doooood

係 上季打完頭十埸贏六場都1500分

啱啊1500 分贏10 場咪 1800

求carry 有冇人一齊排rk

暴雪rework d英雄幾乎全部都係同一個方法去改
基本上就係ult變e,之後大技變左其他本身完全唔關事既野
mercy明明招牌係復活就變左幫多人補血,sym同torb就變左控場

遲下如果doomfist要rework真係唔知點改,點睇都冇得跟呢條formula
不過df之前最好改下reaper先,而家reaper都唔知有咩用,玩torb好過

得REAPER 同SOMBRA有機會殺到DF

Pharah 咁改真係唔知點玩, MERCY NERF 完LEFT CLICK 住都比SOLDIER 兩秒射死 咁改變相仲要無得打完要瘋狂命搏命, 都唔知暴雪有無腦

入sf 咪同sinatraa撞role 之前唔係話入Atlanta咩

Orisa改擴散把撚
佢枝槍係projectile，彈速太慢，如果準心瞄正敵人，敵人只要打橫行就可以避開所有子彈，
所以佢好少瞄正人黎打，而家減擴散咪即係更難預判

而且個shield藍成咁，bastion好難睇野
仲有Rein開盾越來越慢？

你唔識玩啫

REAPER 好勁wor 我覺得

Reaper招e係全遊戲最廢技能，大聲，慢，距離短，cooldown長，企定定兩秒擺pose

招q得170dps，共510dmg，8米距離
對比pharah有1200dps，共3600dmg

q其間會被sleepdart, boop, shield bash, flashbang, whipshoot, matrix, 各種shield, hook, deflect, mei wall, transcendense, sound barrier, emp, shatter, 被junkrat炸開, 狙擊爆頭,df one punch同各種cc, bubble 等等，仲有一堆角色直接交位移走佬

Reaper左鍵大聲，20度角擴散，而torb只有2度，而且可以開技加血加射速，完全冇得比

得招Wraith form見得人

仲有黃甲剋reaper

doomfist招大
開完變無敵
開黎走佬又得
由天飛落黎殺你唔死之後飛走又得
移動距離同速度快撚到離晒譜
同死神招大企定定俾你打死真係差天共地
一講到呢到就知呢隻西game平衡差撚到
又多bug
冇玩好耐

萊因招大係咪有BUG

reaper其實招e轉做df招大咁出就差唔多
減翻d距離同時限
招大根本一定要buff啦

Reaper開大用女坦shield保住咪得囉

係

Hanzo ult charge太快，就nerf zarya grav
Rat ult charge太快，就nerf到佢粒彈得3份1大小，mine又炸唔死人
Tracer genji太勁，就整隻bg打全世界
Sym太廢，就俾reaper既shadow step佢
Mercy Res太勁，就nerf佢治療量
Moira 平衡，就唔俾佢穿盾治療
Doomfist平衡，就加佢藍甲同大技速度

第一次聽人拎PHARAH 同其他ULT 比 pharah ult projectile, 唔consistance splash damage, 固定位置細範圍, press Q to respawn 飛得低既有時會炸到自己, 飛得高又無DAMAGE
reaper 大仲有吸血, 拎paper dps 黎話招技DPS 低

首先，reaper開大可移動既距離同固定位置冇分別
招大得8米，pharah範圍點都唔會細得過佢
Reaper本身機動性差，開大可以選擇既位置就更加唔多

Pharah press q to respawn之前起碼可以靠高傷害帶走一兩個，reaper連bg既盾都破唔到，要破zarya bubble都要兩秒，人都走咗
想吸血首先要破盾，就算俾你破完rein盾，佢都會charge死你
Reaper既傷害低到我試過開大期間被有和尚黃球既小美左鍵frozen
仲未計黃甲

冇得選擇目標，genji會衝過黎deflect死你

Pharah炸到牆係死於on9，冇得講
唔講傷害，地上開大既死法點都比天上多兩倍

Pharah 同 reaper 開大要既能量一樣，一樣固定位置，所以用佢地比較

如果可以將barrage換成地上既death blossom ，你諗有冇人會換

至從冇玩隻西驚以後
人生開心美滿左幾多

其實你有無真係玩過reaper, genji deflect 曬成段都deflect唔死reaper 仲會比reaper 反殺
強如valkia 開barrage 都會自爆
reaper 開大直鏟入人度開唔搵高地喺空中開會唔會係你開大問題
reaper 招大有吸血, barrage 呢?
至少我睇GM REAPER death blossom 開大會殺得多過barrage 全身而退既機會更高
再加上reaper 同SOMBRA 係唯二DPS 有得同DF 打然後你同我講reaper 廢

再望下overbuff reaper vs pharah 勝率真係笑而不語

仲有, 你更係無試過比隻dva 開DM 衝埋黎再放DM

Genji deflect完唔死都殘血，會被shift死 或補刀死，有genji係到我一定唔放大
而且deflect唔死，即係傷害真好低

開大撞牆自爆係玩家既錯，冇得講

Reaper開大，Dva就算開唔開dm ，dva都唔會死，佢好似仲有125 hp剩 (唔肯定
個遊戲入面所有角色除咗sym, torb, soilder，都會有自己既方法係reaper招大生存甚至反殺，pharah招大再垃圾都唔會垃圾得過佢

Reaper既pickrate係高rank得0.38左右，僅僅高過bastion同torb，基本上全部都係spirit用出黎

Sombra Reaper一定跑唔過df，佢地過到去ana 同zen都死咗，又未必可以單殺df，同mcree bg 一樣剋制有限

比genji deflect 完唔死係因為1 佢唔係直線射落去, 會扣到genji 血, 2會吸血
教我點樣比隻dva boost 埋黎唔自爆 仲有, 有咩原因佢招ULT 係全GAME 唯一一招會自爆既ULT, 除咗佢有邊隻角犯錯(仲要未計啲MOVING PLATFORM) 會自爆

喺頭頂跳落去開ULT 唔駛半秒就殺SUPPORT, 你走去對住隻DVA射會唔會你ULT 有問題

Pharah, Mcree, Hog 既ult 公認三大OW最廢ulti都唔知你拗乜

點解釋PAHRAH MASTER 5% pick rate gm 4% pick rate 一個得49% 一個得50%winrate

sombra 點會唔係追住df 黎hack, 人地df殺得多既 reaper 除咗ult 點會唔喺support 隔離打

moira招濕鳩右click幾時先改,右click唔洗瞄,連e波都唔駛瞄,招shift仲要無影蹤咁連飛去邊都睇唔清

講咁多野,reaper廢就係廢架啦屌,招爆旋陀螺係半秒殺到補師就個個都用啦,駛撚玩其他英係到瞄瞄瞄啊?
仲搵overbuff黎講,master同gm reaper pickrate係僅僅高過bastion同torb咋
點解咁有用會冇人用既?

Pharah開大比dva剋，reaper咪一樣，起碼dva冇shift你就贏

但reaper開大殺唔死任何tank

Rein剩25血，未計shield
Winston剩10血，未計shield
Hog剩90血，仲有hook有e
Dva剩125血，未計dm
Zarya有bubble
Orisa有fortify有shield

Reaper有任何tank係到ult都有機會被反殺

Support
Ana 有sleep dart有grenade
Lucio有boop同sound barrier
Bg有shield同shield bash 同whip shot
Zen有trans ，pharah可outdamage
Mercy飛走，有機會死
Moira有fade

想唔洗半秒殺support係冇可能，reaper ult得170dps，要1.2秒
Pharah就係半秒

Dps
Doomfist 所有stun，pharah可忽視
Mcree stun，pharah可忽視
Mei wall， pharah可以爆
等等

Reaper同pharah一樣要hide然後ult，要活到尾都難，但reaper死法多一倍，可以hide既位亦唔及pharah，唔講存活率，低傷連帶人走都難

如果剩睇winrate既話sym同torb一早統治天梯啦，master pharah同reaper wr差0.29%，pr差一倍，兩面都有同一角色既話勝率就會拉近50%，使用率咁低既話反應唔到d咩

Genji tracer係anti aim heroes，暴雪唔想nerf佢地
就整bg moira，counter所有人

bg moira都係弱智到癲
moira真係全game最撚冇技術既英,冇一招技係要瞄,仲要有招快到痴線既補命技,混戰中根本睇唔到佢閃左去邊
bg仲撚on9,乜野都可以暈,幾秒又暈一次,左click一樣等同唔駛瞄咁鳩fingfing就大範圍傷害

計我話
moira右click改到好似sym同zarya咁就差唔多,招shift留番個影比人知佢去左邊都好合理姐
bg招盾撞每次減200-300盾血量,等佢每次反擊前都諗清楚,唔好再鳩撞乜都唔駛諗

何以見得PHARAH ULT 會殺到TANK, 唔好剩係睇PAPER DPS 好無, pharah 招ULT random splash damage好唔consistance, 好彩半秒殺到, 唔好彩3秒都殺唔到, 除咗爆盾先有成段DAMGE 你講打TANK 個啲問題PHARAH 全部都有, 除咗REINHARDT ult

dps 計pharah 個招係projectile, 你可能殺到一隻, 但係DPS 一定殺到你先

拎projectile slash damage 黎同hit scan damage 比

btw你仍然係忽略咗REAPER 招ult 有吸血

仲未計reaper 本身250血有weave

真心咩

會唔會無df 呀

呢到講one trick啫

係main至啱

終於上到鑽

上季全部potg都係重力龍
今季全部potg都係genji

ana招大有回血 太好用

Brigitte

有冇人知托比昂個更新幾時會套用去正式服

now

DF 要睇佢啲特別FLANK ROUTE 喺屋頂SLAM + UPPER 再LEFT CLICK幾下就 ROCKET PUNCH 走

doomfist一定係打後手 同埋可以多d睇下有咩高位陰人

不過而家先黎練，我諗你練成之後就差唔多要削

練粒波啦

今次係唔係剩skin冇新活動???

練Torb

隻新pharah 真係好撚廢 仲話reward for high skill, 都唔知佢有無用個腦黎諗野

碧g出咗之後轉咗去打wow
人都開心咗

都是blizzard 不用分得那麼仔細

冇得變型

改版Torb解成就勁輕鬆

my servants never die!!!

overwatch係唔係用香港既mycard點數黎換遊戲點數？同埋，如果要買50個箱要幾多mycard點數

mycard點數同台幣一換一

完場一刻電腦大爆炸

點解佢成日都降我endorsement

好耐冇玩ow ,碧GAY 招加速衝前係唔係改走左

你就想

冇咗啦

我仲以為自己手勢禁得唔好

玩咗一個禮拜qp
隻pharah 根本成隻唔同打法 仲話reward high skill, 根本只係reward 炸tank 同打cqc
可以預見下season league pharah 出場率比上season 更低
Jeff 個腦

Shield Bash? 唔係仲係度咩點會冇左

開盾衝刺 同時 禁shift 可以衝勁前果招

緊係冇咗啦 官方當佢係bug 唔係技巧

吓 我覺得今次更新令pharah 玩落幾爽快 射準一下後排差唔多蒸發咁滯

高端下下直擊咪buff lo

本身都唔算大作用 我都係後期見到啲livestreamer用呢招加埋話會禁先玩下

Valkia 今日玩由T200 跌咗出500外

0.75/s fire rate , 支rocket 就35m/s, 即係要AIM 再加highest fire rate 就要喺20m 內, 但係呢個距離極易做self damage + 兩隻hit scan buff完, 喺呢個距離外? 佢支導彈有boop effect , 你第二粒rocket 只係可以SPAM
splash DAMGE 低咗, mid- long range 完全只係弱化junkrat, 打tracer sombra果啲亦都難咗
direct hit 個damage 無BUFF 到, 你話依加射準一下後排差唔多蒸發, 點解以前唔係

佢依加咁改只不過係為咗另類nerf GOATS 而唔係佢所講既reward for high skilled player, 佢要做到呢個效果我寧願佢buff direct hit (可能加到150) nerf splash(可能減到30-40), 依加咁改根本錯曬方向

Pharah 本身個問題根本只係喺個survivibility, nerf 完mercy 加buff 咗nano 令依加healing meta 變咗ana + lucio , pharah 差唔多無heal 咁濟 佢兩招CD技一係拎黎engage 一係拎黎disengage, 9秒/10秒CD 做唔到兩樣野, 而pharah 依加咁改令佢啲CD技大部份時間都拎黎engage, 除咗自殺式打法個效果根本低到無咁濟

求帶 2400一直上唔到

用個心玩

人辦 一個月由一輸就上官方forum屌到俾人ban過幾次嘅low gold上到high diamond

冇用
辛辛苦苦上到2480，遇著一堆撚樣
直插落2390

入group啦

邊度？

如果BlizzCon 唔出新英＋新動畫，會唔會暴動？

會 但應該冇咩可能

Mercy 終於改返每秒heal 60

笑4, ON9 BLIZZ

好似剩係改Valkyrie

無錯

提都無提拳王 nerf未啊

唉 單排積分慘過食屎，落到去金唔駛諗住可以上返去

反映左你實力只有金牌

金牌位 唔駛指意諗fill

已經好好，屌你老味宜家改到50，充能速度慢撚咗，開大都拉唔到血量，宜家起碼儲技快返，招大又有用返先

Nerf reaper

NERF撚曬其他野剩係BUFF SOMBRA 同DF 就啱喇

可能blizzcon咁出新英counter+微nerf

今季上過500大 之後跌返
依加個分又上返去 點解無500大 icon?

因為T500 嘅分高咗？

唔係 我睇返我過左佢地

睇邊度

leaderborad

嗰個唔係上季嘅咩

season 12 喎

未update掛

我幾日無打 睇返個榜有郁 但依然無我份

前500要電話認證
你認證左未？

我今季上過

巴打咩位都識玩 ？ 順便想問下你個區多唔多人出dm

咩位都打 都多

Michael Chu結婚

穿梭機嗰set盒嘅嘅另一面

竟然仲有隊敢請kyky

做副教練應該ok既

Atlanta Dafran

幾錢 ？

最後一日跌咗200 SR

Team deathmatch ranking

凖備課金買tracer, 76同torn skin

凖備課金買tracer, 76同torb skin

出年先再打OWL, 等到頸都長

89.99 美金

有冇巴打睇過owl成都個陣，差唔全部中國人咁濟，想做shd二世？

可以同SHD 一較長短

Dafran

聽朝4點半

Winland 同我打爆中國

天命2 free

Athena

仲以為條女係新英

BOB

今次堅正

3狙不夠 我們出4狙

diablo 手GAY 驚

食埋隔離棚個勢

女McCree?

唔得，今次條女真係好撚型

仲好勁
有得召喚

美國輸咗比英國。。。。

FRAGI 痴撚咗線

試玩完，好正

有機會

fragi淨係得rein係職業水平，其他main tank都係普通top500 水平

USA

guxue winstion 好勁 單計mechanical skill 應該係fissure gesture 既level

Do something

dl個世界杯播放器睇jjonak打真係痴撚線

又hit scan?

Ashe個配音又係粒嘢嚟

mcree 有無咁撚勁

Echo

BOB do sth!!!!

手賤2個season冇打返嚟hea玩團隊死鬥rank
6-4都上到3600

yokai can handle it

BOB DO SOMETHING

emongg: i know df very well, i have so much fun

比較想知Bob衝緊嗰時同衝緊嘅Rein撞埋一齊邊個會贏，同埋Stun唔Stun到衝緊嘅Bob，stun完後佢係咪會停低開始發炮

訓佢啦 stun

一定有Ana / 睡鏢CD完咩

SK kick左SBB ?

UK勁撚到

好精彩

Fusions好撚勁

好似話比fleta上
雖然我幾鍾意佢

屌

好耐都冇咁精彩既比賽
對上一次咁好睇應該係OWL stage1 final

Carpe救全家

屌，Hammond 真係真人配音

中國tank line 唔打OWL真係哂料

好似上曬岸
下季咁多隊中國

今年會唔會爆冷跑出中國隊

中國輸support
韓國坦打得一般特別係fury
輸出韓國勁少少
應該都係韓國拎
利申 見到英國咁熱血想英國拎

fury好撚勁wo
dva 保人好combo又夾
fate今日真係比uk個萊恩屌打

換咗人，SBB 換 Fleta、Ark 換 Anamo
始終呢個 Meta SBB 最叻嗰隻 Tracer 基本都上唔到場

打goat坦太重要
fusions屌打fate rein真心勁同埋call得好

中國兩個support其實好有默契
佢哋兩個A點防守每波都換地點避somba
進攻zen最後一段冇死過，佢嘅位置企得好好
仲有最後一波agilities genji blade被ana sleep dart 都好勁

GUXUE屌打xQc

Canada兩隻補成日首先俾人捉
無人補兩隻坦，咁就輸晒

guxue 同leave d dive 好夾

Leave會唔會太勁，如果當初SHD有呢啲level嘅dps，絕對唔會係40連敗咁慘

相比起s4企係sup隔離等xQc dive

太細 而家都係17歲

中國最top果班 SHD都冇請

btw 好想快D睇runaway 打season 2

season 1 人工差係中國開下直播好過啦
加上shd個gm尻買人買熟唔買勁

中國最後一張map雙狙打得好好

Mercy個配音35歲，望落得廿歲尾卅歲頭
Ashe個配音42歲，望落似50歲

leave仲要有半年冇玩ow去咗食雞，回歸咗4個月已經返返巔峰

新動畫mccree好型
把聲j死人
btw點解片入面佢隻眼係啡色
黎緊出個隻黏土人隻眼係藍色

會唔會返貨

有得玩了

部電視有Jeff 個樣

點睇得出係JEFF...

開鏡個hitbox細撚到......

新英到底係咪真係即時命中黎

團隊死鬥rk top500 show 唔到
點搞

係，但PTR ping 高，同埋開鏡個hitbox真係細到一個點咁

不過Ashe真係幾好玩，宜家決定喺PTR練熟佢

真係誇張，以前首爾杯我仲笑9佢支狙
點之返黎操一排，個鐵拳一招技加主射就一件

同韓國真係無得比，人地d細節位處理得太好，雖然我好憎支共，但今次中國呢個國家真係好大進步，完全一洗上海龍既中國ow印象

今年中國喺唔同嘅E-Sports項目都好大進步

Ashe

dafran 又QUIT

唔出奇
呢隻西game
睇就好睇
玩？越整越衰
好彩我一早都uninstall 左

佢係一個拎住卡賓槍既牛仔

佢係放棄咗張 contract 黎quit

torb改到變垃圾，玩唔夠兩日被人report到ban埋

佢一個禮拜前先公佈入左owl

關咩事, 佢玩MERCY THROW GAME 自己DEL GAME

佢認真玩torb被ban係前一兩個禮拜既事，點都有d關係

真throw唔ban，專ban柒啲正常玩家。我隔個星期都send信去客服屌柒佢如果有人中離兩分鐘後你跟著中離，下鋪贏就加幾分輸就扣50分都唔撚改，仲係咁講埋啲咩「分數加減按遊戲表現」呢啲垃圾廢話，垃撚圾gm

如果係fake既話都幾on9,一陣打OWL前又比暴雪秋後算賬禁返你357場先
不過寧願佢係fake,好想睇佢打OWL

嗰日咁啱睇緊xQc 佢話冇可能 因為咁短時間佢係解唔到約
不過Dafran最近Stream真係成日心態爆炸
我覺得佢都係計時炸彈嚟 開季遲早有drama

Dafaran心態炸裂已成日常

Doomfist呢獲仲唔冚家剷

dafran 不嬲玻璃心

Doomfist:
Rocket punch不能用跳躍得到額外飛行
Seismic Slam 20m>15m
Rising uppercut 只能令對方失控0.5秒(下降時可操控)

main角

屌你堅定流 咁樣同直接刪除呢隻角有咩分別

MAIN左大半年DOOMFIST而家連玩DVA都跟唔到槍 感覺要跌一千SR

有撚用咩
鳩spam打中秒一件
衝入去combo幾下350血
呢幾樣野唔改我覺得冇分別
雖然我已經delete左game
等doomfist改到廢撚到冇人有先會玩番

明明revert返1.25.0.1個更新檔就可以平衡返df
班垃圾dev自尊心好撚重

嗰次更新仲有moira治療唔穿盾，sym 大技需要能量加50%，班dev個腦裝屎

鐵拳可以削藍盾幅度削CD削傷害
而家直接將鐵拳個機動性大削 基本上唔止比賽連天梯都拎唔到出黎

又大爆炸

冇人玩都爆炸

差好撚遠啦 集火打350血好快搞點 最大問題都係彈出彈入個機動性同速度 家下廢佢一半 再加昇龍拳失控時間減少 反抗機會變相就多 對於保後都係件好事

Fuel簽左個新Flex Tank

琴日seagull taimou 直播有講

簽多個 Projectile 下季就

下季實場場都見到呢個噴漆

玩perta團隊死鬥
兩邊0:0咗9分半鐘
最後30秒先grav+doom ult 1:0完場

更新了

We do have one shield bash change we are playtesting right now, which is likely to hit the next PTR: Shield Bash no longer going through barriers.

This means it is a lot more tricky to land a clutch stun on an enemy Reinhardt, for example, but you can still use the ability to close distance and land melee hits to trigger Inspire.
orisa係咪得罪人
首先係hanzo既leap同暴風箭，orisa一世吸唔到hanzo，又一直被破盾爆頭，被遠程counter返轉頭
然後係torb 既molten core，其他tank黃甲少全部企3秒半先死，orisa企1秒半就死，仲要全部tank得佢冇位移技
最後係金身，而家連rein都唔怕shield bash，orisa仲要等cd

#DELETEBRIG #DELETEDOOMFISH #DELETESOMBRA

8INCHES 打CONTENDERS

btw orisa 好睇用家識唔識玩, 玩SHIELD同PULL玩得好你講個啲就算係依加都唔係問題

終於要見真章
不過佢Widow OTP
點生存?

仲有SYM TOB 同BAS

哇屌

全部DVA 配色

我覺得好撚柒 但勁多人話靚 痴線

碧姬連續nerf左有冇五次
可以睇得出之前有幾咁唔平衡 暴雪

你知唔知粉紅死神幾正

7次

有無人知ps4香港區係咪亞服 因為夠分上top500但係無list到 thanks

打夠唔夠50場

夠啦

我上季上左一次跌返 之後個分再上返都唔係TOP500 都唔知點解

仲玩緊嘅巴打不如睇下seagull post最新嗰條片
係YouTube

琴日玩有個中東人話嗰場係eu ser 可能真係唔係亞服

亂改數值去平衡
盾擊傷害少一個0
同sym tickrate求其加到20一樣，完全冇用過腦

隻game好似已經冇人玩...

This post is to track further updates to the PTR as we make them. The following changes are planned for a PTR patch that will probably come on Monday.

Brigitte

Shield Bash
Damage reduced from 50 to 5

唉我屌你老母咩，咁啲support 食得屎啦

no more ashe!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最好笑係完全無理亞洲人氣大跌最大原因...

夾硬塞人遇泡狗係咩玩法?

本身就唔應該打50

Support 不嬲冇人權
秒鎖dps 啦

遲下貼定張label喺Ashe 個位度秒鎖佢算

小弟tank main，識玩女坦 / 萊因 / 猩猩 / Dva，最高打到3.1k

自S6後就冇打曬10場placement，中間果6季有比啲金牌fd R過下placement，唔知係咪因為咁啲MMR搞到收咗皮

今季單排由第一場開始就同金銀牌同隊，最後打完得2.2k，再打上去發現牛鬼蛇神太多，上唔撚到，贏一場升廿幾，輸一場跌十幾，都係瘋狂跌分

想招隻support main 一齊爬分，唔洗超高分，因為我都跌得好撚勁，有mic就更加好

最後想講一句：屌你老母台服美服都係咁，有voice chat又唔撚入，有mic果啲又淨係識用黎講粗口 & 屌人，用下支咪講下啲有建設性既野好冇

swing bash swing flail 依加打195 喎C FU 即係除咗DF REAPER 講緊一隻SUPPORT 基本上1SHOT 曬所有DPS都無問題?

香港連美服好似都只會連去東南亞同啲泰仔玻仔排隊

我覺得根本就唔應該定位擺佢做SUPPORT

利申 Support Main

BLIZZARD: 當你同人地DPS 1 VS1 打到得一滴個陣佢一個E 回番滿, 唔係SUPPORT 係咩

依個遊戲做防守方，zen或lucio既防守型大技係必需
如果唔係shatter grav blade用咩接，一定被人打穿
另一個輔助就mercy或ana配合龍刀打穿人
龍刀overbuff既平均殺數比所有dps多2，不得不防

Bg佔輔助位做唔到main healer又接唔到大技，雙輔助既bg陣容係天生有缺陷

所以bg一定佔dps位
而家bg連dps都做唔到，rein可能一齊收皮

入tg grp啦

計埋今次50傷>5就第8次?

求加

Rein點會收皮 但3坦4坦陣會少見 而且Bg本來就防dive陣 只係睇街場啲人識玩咩角再作調整姐

街場由其亞服，QP有comp簡直係奇蹟

因為未有bg之前，rein係冇咩人用

個陣冇人用係因為dive陣強大又爆力 出咗BG加上官方有意nerf依個陣嘅核心角dva.
先帶埋萊因，多坦陣 雖然話BG nerf 但佢嘅定位都唔會變 只係正常翻作為一個healer嘅能力 家下就算出rein唔用bg都冇問題啦 咁多其他新hero配合

今年Owwc dva有98%使用率，我諗唔關事

比賽就唔多講啦 每隊都有自己打法 重點都係rank街場嘅情況如何

又搵OWL/WC黎比
睇下Seagull條新片先啦

街場dva都係第5高使用率，dva削完唔大影響喎

前期Dva矩陣nerf 新技能飛彈
造成dive陣玩法轉變 技術性份要求更高
出bg 無疑重心傾向對抗dive陣 間接帶起主坦，多坦 但唔代表dive陣唔可以配合新英再作改良
到今日dva都係使用前5名 因為佢嘅能力比起其餘副坦有更多手段 作為機動坦佢操作簡單，爆發力足夠 倉鼠操作難，orisa要求整體觀念 你見到猩猩都係居於榜首 同樣道理只係focus目標唔同
就算他日BG點垃圾都好 rein出場機會一定有頭5 以前就話冇咁多英雄玩 家下都唔一定出bg就要出rein
bg nerf =\= rein nerf

nerf 咗BG 對GOATS 黎講真係唔覺有咩影響, 佢個inspire既healing 多咗, 變咗GOATS 主坦仲勁
REIN 人用最初同最主要原因係hanzo buff 要出Zarya, 同Zarya 最夾既主坦就係rein, 之後雖則話nerf 咗hanzo, 但係又BUFF 咗ana同lucio 可以SPEED BOOST NANO REIN, 所以rein 持續使用率高企

其實quick play係點分組？
點解硬係覺得對面隊啲人勁啲咁

有冇話會睇返啲人嘅能力平均分之類

睇2個鐘live有Ashe 噴漆

今晚係cuppcaake直播

是旦啦 反而想講quickplay啲認真撚真係好撚煩

原來冇話邊個直播先有，總之係Overwatch直播就得

咁多季無玩，meta都唔同哂
我係你就佛系d，隨便係金牌場練下dps

推車想啲隊友行返埋架車到算唔算認真撚？

我係間唔中玩幾場ow, 一路都唔想太chur所以都係玩QP同Arcade

感覺上以前啲分隊冇離譜
呢排玩就覺得對面隊成日都幾齊咁，最少有齊坦dps補
自己隊就好似成日3/4隻dps加隻sniper 咁
所以先諗個分隊系統係點

有check過對面都係單排/2-3個1隊
有時越玩越無癮

過氣

xQc俾人ban 4個月

即係嗰啲覺得自己好撚勁，叫人做呢樣做嗰樣，你做唔到又jer鳩你，你玩得唔好又jer柒你嗰時柒頭。呢啲撚頭喺comp見到都煩啦，quickplay暝明就係輕鬆玩、實驗、熱身嘅地方，你話隊友唔cap point提下人cap都OK嘅，但人地喺quickplay擺明係hea玩、或者試新角、或者熱身玩comp架啦，屌你老味呢堆人人生有幾大壓力先會連quickplay呢啲輸咗冇成本嘅mode都咁鍾意chur鳩人

有無巴打加下fd組下
我真新手尋日先買game玩

我暫時玩得最多係mei同mercy

水鑽

你真係冇改錯名

咁應該玩咩
新手玩咩對成隊最大幫助

mei 依加唔差

你試下坦main去金牌場帶住5件冇dps既dps同埋禁爛個x制都唔補你既補，你唔玩豬單人carry到咪你叻

平時都對隻game既英雄改動 都冇咩意見
但BG咁斬法 暴雪真係痴9線
你一下子由50扣到去5 真係亂來
有乜理由隻英本身個定位係防刺客
到依加乜9都防唔到 你加強招被動
平均來計 冇咩太大既分別
總結:support冇人權
btw 唔知外國個邊係咪都屌9暴雪

兩極，啲本身Tracer main 嘅咪舉腳贊成囉 nerf 撚到對滿血Tracer 0威脅真係痴撚線 宜家咁搞法Tracer 大膽啲真係場都唔駛退

新特效猩猩電盾變色，屌那猩

咩呀, 佢咁改係剩係對TRACER有威協喎
改BRIG 除咗BRIG MAIN 其他所有人都舉腳贊成

啱啊 刺客殺唔到補仲叫刺客
阻我Dive comp 者死

你覺得GOATS 好過DIVE?

認真 練拳王啦
識玩一隻打曬
高低端通用

就黎NERF返入雪櫃喇wo

想問下mercy點樣先可以resurrect兩個人？
有時得一個有時又兩個

卡樂斯#4123
加我借個acc比我打幾場睇下係咪咁難打

無得RES兩個好耐

屌你老味Ashe開鏡個hitbox真係有bug

而家ashe可以打rank未

等埋BG,dm nerf先打rank 家下單排遇見啲隊友俾拳王一拳一個又救唔到 又教唔到啲咩 眼白白睇輸硬 真係咩心情都冇

19幾樓飛落黎，補一下headshot＝一個
轉目標抽上天丁丁兩下＝又一個
right click鳩描飛埋牆＝又一個
開始俾人發現冇血喇，開大無敵走佬又得，由天飛落黎中鳩你天靈蓋殺多你一兩件又得

大家準備比nano blade加bob輪姦
唔用ana同zen輸一半

1200 HP AIMBOT DPS

快

快點

我寧願俾大姐姐隻bob強姦 都唔想dm一拳收我皮good game

而家ps4包嘅免費體驗版可唔可以連線玩

nano bob 都夠勁其實

垃圾台仔 三排玩qp搶哂dps都哂 揀補補慢小小就屌人 完場仲要要屌多句即走場 加好友又唔敢接受
究竟台仔係咩生物？

ashe 已經LIVE 咗上 RANK, 但係仲未改HIT BOX

Yes!!!

依家啲坦補同DoomFist dominate 左個遊戲，genji nano blade冇解，其他真正hitscan弱到屎咁。Hanzo唔洗技術都好勁 widow都玩得嘅。76就真係廢到完全唔知有咩用

依家都仲係Broken as shit，做撚壞左嘅垃圾

PTR 都未上

成都嘅陣容..會唔會變成下一個龍隊

總之一日doom可以秒人，一日都係OP

有冇方法或者練習可以提升命中， 特別係識飛嗰啲，

同朋友開自訂練 AI邊有法拉，dm之類。。